會員 人格分裂 71140 大家自己起底睇路

［武力升級］係時候認真諗下，有冇人可以係前線即場教人整雞尾酒？

留言既 唔好咁過火
要知既google都搵到學術野

起底 睇路
唔好再講咩捉鬼論d廢話
總之先起底後留言

已block
3毛/鬼

揾翻銀包未

推
呢條友痴痴地線

已放棄所以唔洗再推我個post

內容可以冇問題
不過時間 方式 可以話係居心可測
睇佢d回應就知有小小唔對路

起埋佢底 會好好多 唔好急住留言

你估我好想錫春袋？

【台灣手足入】九月一齊齊去西門町鳩叫

一唔做標題黨 就冇人應
連登就係咁

做人成日都要咁浮誇先至吸引到注意力

我幫樓主推

推

真

一早block左條友

發現唔可以完全封鎖
因為要監測依班鬼
以防自己友誤墮陷阱

D人冇得救
真係好易帶風向....